點解維他特濃會平過普通朱古力奶

百思不得其解

因為特濃果D...有人想知再講

其實普通維他朱古力奶好飲過特濃好多喎

因為成本低

想知, 講

講你就講啦

咁天真？大把嘢成本低賣到貴一貴，用特濃兩隻字賣貴啲都有人買

因為特濃果D無咁好飲

唔係以為佢真係知呀？

你唔係信佢吓嘩？

因為搞求但求大家飲得開心，不計成本

要印多兩個字咪賣貴啲囉，多啲墨水唔係錢呀，你睇嗰啲特濃、減糖、輕盈...

因為普通奶會多d

睇多次問題啦

弱智

比個錯覺你覺得個奶足料啲又平啲 刺激你個消費意慾

唉，兒登真係…
認真答
有D商家推新貨個陣會專登出優惠價，比平常產品平
維他奶都係，雖然特濃出左一段時間

好撚簡單 好多人買普通 少人買特濃
讀多啲經濟就識
利申無讀經濟

眼疾？

唔想知 唔好講
講左你就做食屎狗

你似有眼疾多D喎

唔想知, 講左死全家

新貨

朱古力平過奶

講左死老豆 唔講死老母

成日想買朱奶飲，不過每次都覺得好貴

屌你老母

正解

無人買咪要減價 或者當 promotion 畀啲未試過既人飲 過左咪貴返
最普通果隻多人買咪唔需要減 減唔唔都有一定數量既人去買

拉上補下之麻，佢個位咁死唔將幾樣野賤賣點引你班人上黎睇其他野，當年7x 九都係用同一招賣可樂黎上岸。唔好咁天真真心覺得佢賣d 野平先得架

特濃唔覺好苦咩

又係你

老老實實朱古力粉有平有貴，落既份量又無標準，你鬼知佢點整咩，但係係maketing 黎講，印左特濃起碼係心理上已經贏左對手，濃唔濃，whos care?

唔識英文咪用翻中文囉

marketing

對不起

飲到個口好臭

Whos care

因為brown cow 比較稀有

條女大奶，咁係咩?

特濃太甜

撚狗咁撚

豆奶同牛奶不嬲兩個價位

咪撚講囉